Z字尾唔洗排

覺得自己好可恥。😖

我嗰區都係

你哋班人快啲落去投呀

有無元朗人呀?
元朗投票率最低

快啲去投啦